【知子莫若母】阿仔唔夠錢搵媽媽 接通電話阿媽即問：要幾多？

【知子莫若母】阿仔唔夠錢搵媽媽 接通電話阿媽即問：要幾多？